正苦關愛基金一問

想問下係咪有個關愛基金plan
係俾工時不足既
二月中已經截左？有冇link?
Thx

我Google一搵就搵到
真係咁難咩

我都搵到 但其實開放左申請未？

請問開放左申請未 定已經完左

政府做野邊有咁快

有人同我講佢已申請左 關愛基金d人打俾佢問d嘢準備攞錢 jm9

邊有可能

咪係
我屋企人仲實牙實齒同我講過左啦 冇得申請啦